大波Madam對奶擋唔擋到布袋彈？

會唔會反彈落示威者度🥺

唔得不過聽講打人塊面會嘴都咩

唔好再推喇，講返行動，返去做文宣喇，你地咁點對得住受傷比狗捉既手足呀喂！